![TBZ Logo](../../x_gitressourcen/tbz_logo.png)

---

# Auftrag: Fragebogen

Erstellen sie einen Fragebogen zu einem beliebigen Thema. Folgende [Skalentypen und Merkmalstypen](../Merkmalstypen_Skalentypen.md) müssen verwendet werden. Einige Typen können auch zusammengefasst werden. Die Frage nach dem Geschlecht z.B. ist sowohl stetig als auch nicht häufbar.

- **Stetige** Daten (min. 2 Fragen)
- **Diskrete** Daten (min. 3 Fragen)
  - **Ordinalskala** (min. 1 Frage)
  - **Nominalskala** (min. 1 Frage)
  - **Kardinalskala** (min. 1 Frage)
- **häufbar** (min 1 Frage)
- **nicht häufbar** (min 1 Frage)

**Zeit**: 20 Minuten

**Form**: in 2er Gruppen

**Tools**: Google-Forms, Microsoft-Forms, Andere

---

&copy;TBZ, 2021, Modul: m162